討論不斷同黑警拉鋸嘅抗爭有效性

我哋不斷燃燒生命， 但係對方有糧出有ot， 而且全副武裝， 根本對方都未出力， 佢哋只係畀一個政治框框困住， 人哋真槍實彈都未出，唔爆頭打你手手腳腳都永久殘廢。

亦假設我哋能夠壓制黑警，政府嘅武力失效，到時就民間武裝革命叛變，解放軍一定落嚟， 然後又係真槍實彈。

我哋而家有得搞就係因為有政治框框。

其實我哋呢啲低端武力，黑警根本不癢不痛。

唔講咁遠，淨係講我哋而家不斷武力升級， 係想引誘對方出動更強嘅武力，定係真正想擊退核心瓦解警隊，然後民兵取代警察？ 再由民警政府監察普選最後交出權力？

我覺得我哋要討論一樣嘢定位要清晰
如果我哋嘅行動只能夠製造輿論
輿論就係最終嘅成績
咁就要諗犧牲咁多兄弟係值唔值得

我知一定有人屌我
但問心我在前線時， 諗嘅係黑警嘅所作所為， 內心係充滿憤怒， 純粹係諗衝擊， 盡我所能羞辱對方， 加上現場嘅情況根本唔適宜談判， 講數係冇可能， 可能我哋只係做一啲事蹟等待有能力談判嘅時機成為一啲籌碼。

個局係好大，響全香港各個層面唔同形式嘅抗爭入面，在最終能夠取得勝利嘅動員能力上，相信我哋現階段上街去前線抗爭只係大局既 10%。

現時真係有好多單位喺背後默默做緊嘢支持緊個革命，我哋更加要做好我哋嘅角色同工作， 而且要做得極致 be water 。

但一定唔係繼續衝擊散水送人頭！人頭無價！

咁你想點？
渣架大貨車去撞散佢防線？
定大家圍多次狗總，搵死士渣架chopper扮失事炒狗總，逃生通道被阻，chopper又咁岩有大量火水爆炸，911翻版？

唔一定要硬碰架

近幾次行動被捕人數都愈黎愈多

即係行動個方向同手法有問題囉

應該要檢討

唔可以肉體上打贏既話咪精神折磨佢地囉

推

除左之前嘅尋親活動繼續令班狗社交受打擊，仲要俾佢地班仔女以佢老豆老母為恥
香港教育點失敗都唔會鼓吹暴力，班狗好多都有仔女讀緊中學、小學

心理背景：
班黑警面對市民、其他公務員嘅唾罵都視若無睹、一錯在錯，原因有二：
1. 為左令屋企人有好生活、小朋友物質條件充裕，就算自己爛面，都要埋沒良心繼續攞份狗糧。
2. 街外人點睇唔理，反正自己生活圈子都係自己友圍爐，唔會覺得孤獨。

行動：

9月2號開學日，我地打工仔同大學生一齊請假一天，於各個間中、小學門口派發黑警濫用暴力嘅海報單張，尤其係對冇防具嘅市民都打/開槍（常見於連儂牆嗰啲）
為左真實呈現，要彩色印刷A4 size
派傳單唔係鼓勵遊行乜乜乜，而係傳達真相，所以唔犯法。

攻效：
開學第一堂要教嘅字係個「警黑」字。
如果小朋友/學生收到傳單，見到自己老豆老母嘅工作就係無差別打市民、向市民開槍，令到普通市民都無辜流血，一定好受打擊，返去問老豆老母點解要咁做

影響：
1. 令黑警眾叛親離，連親生仔女都唾棄佢地，心理崩潰
2. 令佢地小朋友心理受影響，令黑警要花多啲時間處理仔女情緒問題、修補關係，影響黑警於週末遊行嘅出勤率。
3. 仔女為佢地黑警父母嘅惡行得到報應，警惕世人唔好為虎作倀、助紂為虐。

事前籌備：
1. 繼續整理過去6月至今嘅濫暴圖片，並持續收集嚟緊可能發生嘅濫暴素材。
2. 由於大量彩色列印需時，現時可以先行印刷已發生、fact checked嘅濫用暴力素材，下次發夢亦可以先行派發測試反應。

認同請推post/討論
[跪求文宣急入] 攻心2.0 - 開學日去學校門口派黑警濫暴傳單